[老老77] AMD定intel

最近砌新機
想打機+寫java program
用咩U

我會等coffeelake i7 8700k

聽講係咪出i9 ? @0@

RyZen for sure

intel 8xxx未出冇人知係點
而依家除左g4560
其實買intel嘅都係水魚

7600

R5 1600
平打機，做剪片

ram 用3000MHz好啲

同樣價錢買1950x唔好？

表情撚死返5p啦

我會等龍芯@0@

等得Coffelake不如等Cannonlake

Cannonlake好似主攻移動市場

睇你咩類型人

怕煩
=>煙條

單機+buget夠
=>煙條

大作
=>煙條,amd

懷舊+唔怕煩
=>6代以前既煙條,amd

查實
以前既intel真係唔錯
呢家就...嗯